好聽嘅舊廣東歌

有無推薦？

路過蜻蜓

海市蜃樓

廣東歌史上無出其右

如果我知你苦衷

曖昧 王菲😍👍

我都鍾意王菲

不浪漫罪名

自膠
應該係 如果你知我苦衷

我是憤怒

譚詠麟所有歌

周慧敏 最愛 如果你知我苦衷
達明一派 今夜星光燦爛 石頭記
Raidas 傳說 傾心

遙遠的她

玻璃窗的愛

李克勤 飛花

李香蘭

正皮 儲哂所有留言可以整歌list

三角誌

蔡國權 - 花之戀

林億蓮 blue jeans - 下雨天

少見不怪

蔡國權啲歌好正
以前份工 有個阿叔成日播

舊日回憶的山丘

入黎就係想講呢首
有個人

林志美 你的眼神

搞星的夜上

最愛

傾心

傾城
禁色
忘記他是她

星語心願

張國榮 - 有心人

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭

留住我吧

林憶蓮 - 依然
呂方 - 聽不到的說話
陳百強 - 幾分鐘的約會
譚詠麟 - 一生中最愛
李克勤, 關淑儀 - 依然相愛

Beyond all
王菲 all

張國榮 春光乍洩
可以睇埋套戲 一樣咁正

陳慧嫻
夜機
痴情意外

可能 王杰

知音

是緣是債是場夢

心動

90年代快歌系列
火舞艷陽
狂野之城
頭髮亂了
Happy 2000
我的親愛
獨自去偷歡
第四晚心情
又愛又恨
三分鐘放縱
忘情森巴舞
非一般的晚上
最激帝國
愛火花
Oh lala
忘記他
餓狼傳說
這個冬天不太冷

Beyond-早班火車
朝早聽一流

冇左高清版

友友

1874

情人
夜機
情義倆心堅

千個太陽

盧巧音
加多首 垃圾

點可以冇好心分手

一生何求
浪子心聲
總有你鼓勵
流浪花

王菲
明成皇后
熱咖啡

人生如畫冊 我有我的浪漫手法

仲有冇？

快樂很慢

等
愛與痛的邊緣
憑著愛
痴情意外
一對寂寞的心
談情說愛

慢慢
人若然忘記了愛
晴天陰天雨天

我說過要你快樂

呂方 請你跟我走
葉倩文 秋來秋去 & 傷逝
陳慧嫻 飄雪 & 人生何處不相逢

蔡齡齡 細水長流
蔡立兒 絕戀
林憶蓮 前塵
王菲 忘掉你像忘掉我

呂方 老情歌
葉蒨文 女人的弱點 真心 一輩子溫柔
陳慧嫻 紅茶館 我寂寞 戀戀風塵

超正

仲有不再猶豫

聽完個人都即刻充滿正能量

好在而家唱個條友過得幾好

啊⋯是杯酒漸濃 或我心真空 可以感震動

哥哥作曲

哥哥 - 追 當年情 最冷一天

梅姐💁💁💁